女兒李嫣參加catwalk，腿長氣質超似王菲！

法國童裝品牌Bonpoint於法國時間5號喺巴黎舉行童裝2018春夏騷，話明係童裝，當然係由小朋友行騷。成班外國小朋友裡面，有兩個華人小朋友，其中一個係11歲李嫣，即係王菲細女。

上月30號，李嫣小朋友已經成身Bonpoint，由李亞鵬陪住，喺北京機場現身，着上短袖鬆身嘅娃娃裙，以粉色配綠色拼色設計，似乎「童話小公主」，再加上佢遺傳咗媽咪王菲嘅長腿，相當清純!

而李嫣行騷時，佢亦好淡定咁似足「國際名模」，擺出高冷嘅表情，面上散發出自信，爸爸李亞鵬就喺台下望住愛女首次行騷，李嫣一共有兩個造型，一套係金屬粉色連身裙配小白鞋，另一套藍色連衣裙配花環。

李嫣接受媒體訪問時，話自己鍾意同朋友行街，佢着衫都有自己風格，一向喜歡襯衫，稱褲同裙要睇場合去着，講起王菲着衫行簡約風格，不過有唔少名牌衫，李嫣霸氣咁答：「從來沒偷穿過媽媽的高跟鞋，雖然媽媽的衣服多，比我的多，但我的衣服（本身）就很好看了。」問到佢將來想做啲咩，李嫣就話未諗到，會唔會演戲同唱歌都唔知道，李嫣相當乖巧，回答認真，講話有自信。

,

睇錯李偲嫣

我都係

x2

氣質滿滿

same

李亞鵬加王菲

大個左會唔會成個葉劉咁

一樣

唔怪得硬係熟口熟面
一講起就即刻 x3

wrong hole

第一眼已經覺得係葉劉

柒撚到出煙

大陸樣

口水佬咪以為著左女裝就認唔到你呀

我又係

又係一棵搖錢樹